（入黎幫手）有手足用黑魔法制裁班狗！！

有手足開左壇作法，唔該各位手足幫手堅持信念

一定要加強個信念

入黎幫手

不如話整林奠張相做鞋底貼日日踩

要集合倒五角星、巴風特、撒但教、所羅門七十二魔神法先有用

好心唔好咁撚on9
黑警入黎見到都得啖笑

降頭，蠱，黑魔法係真的，寧可信其有

幫你推一個，咩方法有機會撼動政權嘅，都要做，你都係我地嘅同路人

你未見過人中就收聲啦

有親戚以前當差分享過斜釘野 聽到頭皮打冷震

秦國降頭聽到都心寒

佢細路仔唔識世界

有好多，尤其是狗屋

不止秦國，東南亞各國甚至海南雲南廣西都有好多

畀啲掙扎！！！！信念！！！

中國降頭我唔清楚，但我知喺東南亞某個國家有個friend識黑魔法，幾準下

好似有黑警會掛佛牌，3萬個之中總有狗信嘅

加油

G持
邪釘嘢存在歷史咁悠久一定唔會純粹迷信
而且好多嘢首先信念堅定先會成真

中國既降頭係同東南亞一樣，集中係西南面少數民族，同東南亞同一系統

好多狗信，你睇幾多狗拜關二哥

我依家仲要畀嗰friend落埋詛咒，講咗啲唔應該講嘅嘢就會即刻死亡

信 推 殺

可以解，不過可能要去東南亞搵師傅

唔緊要 因為如果我破咗咒個friend同埋聽到我講咗啲乜嘅人都會死，聽者有份

快啲去狗屋攪炒

唔想害到個friend

咁一齊集氣

黑警死全家

叫你個fd一齊集

d煙好似有d野

降頭唔可以隨便亂玩 點都會respect

起底 膠post撚

黑魔法你對3萬人個規模同代價都唔會咁細啦。你做鳩人自己要pay price

集氣

唔好咁戇鳩好唔好
浪費精力、關注、怒氣係呢啲精神勝利法到

樓上已經有幾個疑似黑警

玩你老母

這就是低能兒登

死黑警

黑魔法都唔割

btw 連登咁多青頭仔係咪怨念會重啲？

好多出唔到世既精子好多怨氣

不如直接落降頭算啦

你識？

是撚但啦

信念

全部手足都支持你咪可以光復香港囉

係咪真都好 有人搞咁大壇野點會唔支持

眼見d人開個Twitter account都懶

whatever it works !
大家集氣！

詛

笑死

秀下限 on9

頂撚死班狗

召喚黑魔道士結束哩個回合

集氣啦笑

小心，黑警應該會請法師反攻

by any means necessary

detail?

望到個標題寫“入黎幫手”,
七海入黎第一個反應係:下,點幫呀

不如下次唔好用呢個tag

集氣咪幫到

ok

所以要集氣頂住

推

咩年代呀
今年2020喇屌

要點集？

一睇到就覺得好恐怖

支持黑魔法師

兄弟爬山 各有各做

黑警都有師傅，要小心

有用既話雜種一早死9左

之前無人做

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

共產黨都屹立好多年

兄弟爬山

報應來了

佢地最信依啲野

但黑魔法會反彈 要小心啲用

已經無辦法之中既辦法，比起死去既手足呢啲算咩

pish

佢就係satan化身，用黑魔法都冇用

打小陣飛機啦

是撚但啦，反正對你無害，那怕只有果少少可能，都支持！

佢地唔信鬼神就唔駛作法同拜關公啦

三萬thx

啱阿

好邪

唔好玩呢D

真心唔好掂

好多手足連死都唔驚，驚呢啲？對唔對得住手足

其實好多老一輩黑警都有學法

我地人比佢地多